美參議員斯科特：香港國安熱線是中共情急拼命的行動去進一步灌輸恐懼和分化

Where is democrats

democrats = ccp

最多咪送幻幻畀阿祖